查實大歲點解咁撚小氣啲，年年都話人冒犯佢無運行

打錯字加文字累贅導致唔好笑

屌你好撚好笑呀，我係咪要笑架

錯字？

[大歲

哈哈

痴線 打埋名
陣間佢話我冒犯 咁我咪成年無運行？
太歲啊太歲啊唔關我事嫁

🖐🏻